（我朋友係。。。）講下你最有錢的朋友點有錢法？

開連鎖超級市場，另外應該有4,5間唐樓收租

冇朋友

吹水大會

住公屋

屋企有幾間佢都唔知做咩嘅公司，日日係屋企
零用錢唔出聲都3萬4萬
但你問佢出面做咩示威做咩堵路 佢就唔知

日日訓醒諗d錢點洗
唔洗做, 食, 玩, 旅行, 買嘢, 行街, 玩女人, 訓

有冇見過有錢仔追逐成就, 才華? 琴旗書畫, 學識, 運動?(可能有, 我識人少, 未見過)

食飯會叫凍飲

窮人圈子

食老麥次次都嗌加大

食親m記都加大，去茶記餐飲轉凍飲

好撚rich

屋企有幾間餐廳，屋企人唔洗佢養，可以自由追夢

同NASA合作搞火箭

睇字都好撚葡萄...唉

朋友之中最有錢個位應該係大學畢業老豆送左層巿值千萬既樓比佢學收租，跟住佢老母 既時候好似兩兄妹各自有分到兩個街鋪加幾球現金同幾球股票。佢細妹結婚時佢老豆又再送左個巿值千萬既單位比佢當嫁妝。我識既係個大佬，雖然唔會主動講佢屋企既背景，但細個上去佢屋企打機都差唔多年年搬屋，住搬越大越靚

唔係朋友，係一班人上呢位大律師屋企。山頂三層獨立屋，露台好似打風咁大風。
最特別係個地址唔係乜乜道乜乜街，係
“The Peak”